# sih


Алексей , здравствуйте! 
Пока висит gitlab CI , хотелось бы, чтобы вы посмотрели все недочёты моей программы. 

- Добавлено кол-во потоков , в зависимости от количества ядер в системе
- Время работы тестов ( в районе 500 файлов на 50Мб) выписывается в последнем тесте и пишется по итогу в README.dr
- Юнит-тесты реализованы для всех типов либ
